渋谷すばる脫退

好似冇人講
Solo個陣講咁多都係假既，有啲嬲

啱啱見到⋯

一時間好難接受

尋日仲笑friday on9, 原來on9既係自己

好唔開心

點解會咁嫁

喊死+1....我唔明

佢話想喺外國生活
唔怪得直接退出j家

睇完会見新聞，喊死

心痛.........

見到仲以為係假 喊死

最令人難以接受係明明關8撈得唔錯
感情又好
真係算係一齊捱出頭
近年又開始向樂隊方面發展
一直都覺得佢地冇咩可能散
成件事好突然

而且其實solo做音樂都唔一定要退團
真係好傷心

所有想去外國發展做音樂既都係痴左線,點做得起
關8有咩唔好

或者佢真正係想退社，而唔係團

我都覺得佢係想退社

唔好呃自己啦
有心留係團點會退社 有咁難solo做音樂咩
講到尾咪又係同山下至狗一樣唔愛團囉

Exact7ly
點講都係因為自私

我又覺得呢個case同山P有d唔同
山P係純退團唔退社
但係subaru因為要退社所以理所當然要退團
可能會覺得佢自私
但j家亦都有好多限制
錦戶亮之前都話試過自己嘅作品入面表達太多個人想法,
比j家高層鬧
唔係個個都咁幸運
可以得到j家容許佢一邊做偶像一邊做音樂

Sorry for 1999

すばる個人既追求同事務所,或者日本既大眾流行音樂應該好唔同。以前kinki既堂本剛都有試過發展自己的音樂, 最後失敗收場。事到如今先退出佢自己都一定有好多考慮, 我覺得最難受應該係佢自己。係日娛圈打滾左咁耐有咁好既知名度同資源仲有班由細到大一齊打拚感情咁好既團員,佢都要走, 證明佢認為呢個地方真係冇任何既空間。。。すばる我好愛你 你要拎成果出尼向所有fans證明你既離開係正確!!!!

subaru明顯地已經係幸運個d啦

同埋你又知佢係想退社唔想退團？
你真係以為自己好了解佢地？

證明佢認為自己既音樂重要過團囉
其實我覺得冇問題架 一早覺得佢應該做佢既音樂
係唔明你地呢班fans做咩咁都可以講到佢好愛團係公司逼死佢姐
btw尼你老母

好奇一問堂本剛失敗收場係咩意思?

大家咁話啦

好啦,我真係唔了解subaru
唔知佢真正想做嘅音樂係邊一類型
但j家多限制亦係事實
如果佢只係想退團唔想退社
大可以留係j家單飛

做唔到成績出尼, 應該係話d 人唔buy佢果套funky style

咁如果公司冇限制佢點解非走不可丫, 你如果熟日娛圈就知Johnnys係個點既公司。

我冇講過公司冇限制wo
我只係唔贊成你地講到佢走但佢其實好愛關8

其實funk music真係比較難接受
但佢遲下會出album,仲有solo演唱會
個人覺得已經唔算失敗
不過當然銷量同KK嘅歌差好遠啦
但我覺得j家對關8音樂方面嘅限制仍然係多過KK好多
KK甚至可以唔理偶像形象
所以先覺得subaru唔係幸運嘅人

一個二個仆街退社都有人屌j家
如果冇j家資源你撚紅到咩？
公司有比佢Solo咪又係要走
自私就自私啦，成撚日賴j家差

咁點解唔可以係 想退團順便退埋社 或者 想退社唔介意退埋團
除左佢冇人知真相 唔明點解d fans要堅持話佢係
想留係團但逼不得已要退社

其實我唔係擔關8,所以應該算唔上fans
可能只係有誤會
首先我覺得subaru係好自私
佢嘅member都好慘
只係我覺得j家可以有更好嘅處理方法
已經咁多人退社
可能要比旗下藝人多啲創作自由或者唔同方向發展
開始過30歲就冇咩可能永遠只保持偶像形象

咁有時做人係自私架啦，為自己好/開心唔啱咩？
咁點都有個位係頂唔到嘅
何況呢個人嘅情緒都唔係咁易照顧

咁點解佢要放棄J家資源唔留低單飛？

每個人係唔同年紀追求的野都唔同
無話岩定錯
祝福subaru

我係睇唔眼一有人走就係度屌j家姐
成日講到j家血汗工廠好撚衰咁
講真j家自由度冇啲人口中講到咁差囉

subaru

堂本剛失敗收場

好耐之前t團成班人搵事務所話想做自己既音樂,專注音樂發展
之後事務所既人同佢地講:得,你地放底哂手頭上所有工作,你自己去發展音樂
之後全部收哂皮講對唔住

宜家subaru做左呢個決定.睇到佢好既勇氣同決心

我係關8 fans
但我覺得今次真係自私，令關8以後好難行
諗下關8得返6個人點做落去
無左個主唱，邊個可代替到，就算有亮
又要重新以6人出發，黎緊出新album，新album仲會聽到subaru把聲
但夏con就得返6個人活動，佢地6個仲可以好似以往甘元氣？
諗起都覺得佢地慘

估唔到連登有人識關8

其實佢一直都唔係做idol嘅性格 直來直往做人都唔夠圓滑

但真係好撚自私囉

一齊捱左廿年一句想追夢就拍拍屁股走左去
留低6個member幫佢執屎
琴日記招見到yoko喊到好似細路仔咁 真係好心疼

雖然係咁, 但都好唔捨得subaru

利申 團飯 琴日知道消息後精神錯亂左一日

琴日不停想像以後既關8就好心痛

係 根本所有野都有subaru嘅痕跡 過左今年之後仲要唔可以提 你諗下佢地夾band主唱企中間 而家中間空左出黎 真係諗起都心酸

大阪羅曼史第一句都唔知邊個唱了

好多歌都係咁
LIFE第一句都唔知會點

短期內都唔敢聽呢首歌

講真見佢做編年史平時都坐埋一邊冇乜表情黑口黑面 好似好唔想做咁

其實呢幾年係音樂方面都多左好多唔同既發展同嘗試啦
唔只係搞笑